[IOS/AN] 龍珠Z 爆裂對戰 (12) 藍將軍 你喺邊度

from 冥幣巴

上個post有位巴打答我話技屬排骨飯可以免費十技，但想問下要打邊一關可以打到升佢技嘅嘢？

應該係打強襲個隻

哦，咁要升佢技都幾麻煩

隻技黑悟難跌到仆街，1x場都唔跌

未抽中果時成日跌，抽中左就打極都唔跌

隻天下知魔童係唔係最容易入手既LR卡？
好彩既話打一至兩屆已經可以Dk上LR

屌我抽中三隻食左兩隻昇技
早知留來潛解

新手留明

抽晒都冇藍將軍

有野想問呀 如果我有速神達 入速隊
究竟用邊隻速神悟好？有人話左下角個隻勁d?

上黎屌完之後打到6隻，得1隻升到技lv

右上勁好多

右上限角，10技入雙4達隊打近百萬

右上加攻加10turn 過左就bye bye 有4達就唔怕 因為唔洗10turn 就打完

咁我都係揀右上
Thanks

抽極都唔出藍將軍 得隻知屬

呢張係咪可以免費10技？
Z覺完係咪%低啲

知悟巴都好用

武林大會啲章唔知比魔童定知悟巴好

Thanks格劍巴開post

係,可以食力果隻升，不過要等物語復刻

出SR然後Z覺上SSR*?

蝴蝶包係咩黎

其實邊度可以睇邊D角可以免費升技

係 打物語出力sr未來杜
之後升上ssr再食有50%

[img]
依關

屌仲係死左圖
姐係依家有關係gt阿包扮蝴蝶果關

睇資源啦,冇記錯成功率最盡都係30%

係50%先啱

廣告時間

龍珠小站同文化傳信合作舉辦活動，獎品係龍珠590問Quiz Book
只要答對問題同like page就有機會獲得獎品
支持下

想問下新個兩隻超4
邊隻勁D?
刷緊首抽

2簡1一定係超4比達 又坦又大力 求其夾隻超比古洛已經無敵

但刷首抽我覺得抽4悟好啲 有xxx ooo兩張神卡

點解個個想要藍將軍

我見你地而家下下秒住過

新手繼續求fd carry
暫時掛滿技blue / rose

加完留id

526 520 091

新手ADD左 求CARRY

真係好勁47拍ooo
加埋人地dok左既47打ooo章無難度

我最舊個acc比左細佬玩 佢單抽兩野中47
即係唔關acc事 係我黑

xxx ooo係邊隻??
超4比達+100%防 但係佢既super attack會唔會扣返晒?

igin?

Xxx 係格比達
Ooo 係超比古洛
兩張都好實用
岩新手用

名?

加左

咁我刷4悟啦 硬係覺得佢型D

滿技blue(未DK)，名：廢柴哥，求carry

其他巴打有位都可以加我carry下我， ID：225 599 618

THX

Wing巴即刻叫你細佬幫你啦

4悟用落真係完全輸比比達 xxx+ooo+4達(最好有埋blue rose)起手好d 不過你有愛就另計啦

wing巴今晚借你d ssr氣黎抽免費券

地巴 我終於記得你啦

做乜鳩

想問下桃紅同BBB既最佳隊員係邊幾隻?

請問我依家應該抽邊個pool同嘛點組隊好呀？

我係以前玩PAD ADD左你做親友果個燒味西呀
個陣放左AC 條友DEL左你親友 你仲上高登屌我

屌我都記得你
嗰次好似係冇DEL 只係佢改左名 仲要有條友改左做你個名玩我
btw我都放左account好耐 舊年死神抽左我唔知幾多pack冇露琪亞 又急住要找卡數 結果放左

咁都仲撞到你

LR魔童有無得免費升技

強襲

唔該清

定時拜一拜
只求ooo

見有100石 又忍唔住 手痕抽咗下十連 淨係留50石抽下次新限

中到兩隻SSR已經好心足

誤踩1001

卷中左力札馬斯，其實佢有冇用呢？
之前抽47個陣都出左隻，潛解好定管倉？

FB GROUP 有個4特 超4悟

又一天雙SR

求指教

巴打好閃
想既抽4達pool搏隻blue

繼續開齋無期

我想問下之前有冇試過出情人節呢種限定pool?
如果有 佢會唔會溝d正常既限定落去?

終於有ssr 體潛飯

好想要超4悟

好羨慕，我尋日刷足成日都冇超4，xxx同ooo影都冇，玩緊個ac儲左200石又唔敢博

我刷左幾個黎過下抽卡癮

我就係差隻超4悟 我連超4達 藍比古同埋超比古都係單抽出 就係唔出隻超4悟

我依個首抽都刷左好耐 最後一抽中超4悟叫左出黎,隻4達係巴打鼓勵我再去抽先有

順便招下dk左既藍比古 超4達或者超一星龍既巴打做friend

新手求教點組隊好

隊長一定落gt力達

由29/1開始⋯

求意見
老界有限
應該比bbb先定xxx先好?

xxx

比達終於有卡可以超越格古洛呢條低等戰士啦

點解咁多人拿住2張超4卡問點組隊我唔識組哎呀齊晒d卡我唔識玩好慘豬吖~ 有無問過無中既人既感受

(利申：已持有)

dk超4悟開技大大力

用緊rose玩極隊，隊員好缺
GT力達會全面D？

依傢動畫出全宇宙武道大會 感覺會有大量新既廢卡誕生

2周年coins 換咩角好
又無老界換

管倉

有冇十倍界悟？有既話換d體神悟黎食

GT力達全屬加2氣 攻防加20% 用黎玩住雜屬隊先都夠 你rose極隊buff到都link唔到

今晚雙卷雙ssr，力粒粒同速神悟

我應該抽4悟定4達好

得24rank 可以點組隊
擺得哂D 人先再諗組隊啦

抽左300粒石都唔用超4達

好簡單，45 47 cost 大到冇辦法組隊

生抽巴ooo定rose食老界先好？

主玩超定極隊？

推得阿婆落街多 有好報?

Yes!! 天下一中知悟爸!!
仲未抽晒 我好忍得手

玩超多，但極隊咁樣玩唔玩得過？

超隊就咁

好似都係超隊好d咁

超好過極，同埋你有4達隊，ooo兩隊都係正選

早晨
尋日早訓 今朝兩卷SR

4達隊真係超勁
宜家刷返飯布個章，場場打到第二階段悟格布歐已經完場

我ooo搭47都係 好屈

咁就俾左ooo先，thanks！

利申：國際版轉會過來

自從出左超4，走去買個account 雙修玩日版
用4達隊刷返舊超激戰d章。
感覺完全逆天

（國際版果邊繼續慢慢用弱卡打上去）
果邊比超激戰sm
呢邊sm 返轉頭

宜家刷撒旦幣打邊關最好？ 我見有啲人一關打到700個

想問下隻gt杜值唔值得餵老界，
有3隻多出來,
諗緊開唔開右下

打返限100cost 果d超強襲，
出一張超四悟搭5張陪植人，一拳Ko
痴鳩線

無可能呢隻餵老界卦
除非多得好緊要

老界要來餵限定卡都唔夠分

刷新GT 第一關好似幾好，唔駛戰鬥

至於700幣應該沒可能吧？（除非第一次掉落獎勵）

打完日版係咪返唔到轉頭

老實講，用超4隊有少少失去戰鬥樂趣。
我國際版果邊打一場超激要絞盡腦汁，食晒道具先贏到。滿足感唔同d
不過轉過來用超4隊屈機又係另一種享受

會繼續兩邊玩

我自己都諗緊要來開
其他果三條路定係
餵技算

我都想知打邊關多

其實有超隊 極隊都可以打爆機
極隊更加火力全開咁打super3
都係唔洗點絞盡腦汁

我想問DK咗之後，招技會唔會變返LV1？

冇黑悟冇爛面
未爆到機

4悟可以第一階段就完

唔會

唔會呀 放心

希望會溝埋正常限定

獨立一部機，唔溝限定

有得抽鳥
一下十抽算

吸引力未免差太遠

但係無限 我覺得制唔過，我準備單抽一下當參與咗

咦你咁講我肴一肴

寧願留石等全王武道會嘅限好過抽呢班女啦，我見d link skill好似好難入隊

一抽十連...

情人節快樂!

巴打咁強運嘅

想問超隊仲可以塞咩隊員落去

第五隻都關情人節事

容許我放閃
一抽中左

4達隊正隊員

幼齒~~

fbi is watching you

單抽中伏，RRRR

抽左兩下都r我就淆

浪費左個ACC

返緊工 未得閒開game
今次個pool冇必中?

抽左8下，6R2SR,仲衰過超4pool，放棄

係

最後Gt 果關有機會700.

痴線...咁叫人點抽?
十連冇SSR會喊出黎

我覺得麻麻地
正常一，二位係47/ooo或者47/界藍 小舞多數放三位
即係招氣絕廢左一半
本身三圍又唔高 係加氣唔錯 彌補到link嘅問題

冇必中呀，不過俾我屎忽撞棍一下中左小舞

冇界藍...

屌佢老味

好想要莊子

成班女人有咩好抽的

本身兩抽SR 諗住放棄
見你話中
就拉多野 黑髮
點知爆mon 出小舞
多謝文強巴

就係女人先鐘意

恭喜晒願巴！

你咪中左三隻莊子

新手想問應該點組隊同升邊隻

只能夠講閃完......

唔閃啦 都係一隻限
Btw課金換隻ooo返黎
宜家你咩隊都砌唔到

屌
唔要中女莊子
要少女莊子呀

有乜點組隊.....
你得十張卡都唔夠
有選擇咩？

其實小舞都唔錯
可以加3氣 & 氣絕
就算氣絕唔到我速隊都想擺張卡加下氣

哇…借d黄金力黎

睇完你既十抽...我即刻縮左手
唔抽了

屌 跟左三抽垃圾

冇必中 死都唔跟
手持90石 死忍

如果想開心 為什麼需要忍

唔係勁，中左會開心？不如抽超4pool，仲好

有人話可能出超4格比, 唔撚係呀嘛

正常會出，未知幾時

UR 級高確曾率氣絕⋯

超高氣絕率.
而家超4勁到爆廠, 可以預計未來關卡一定好多限制.
超4果兩關已經唔比玩氣絕, 遲D唔知仲有乜.
下下秒住過, 隻GAME好快摺得， 所以之後應該耍配唔少功能卡出場。

利申： 尋日抽中左藍將軍

一定會出啦

所以的確想再十連4悟pool

唔抽達

白字黑悟，好彩爆mon

應該唔會咁近出呢隻既 起碼都餓到2.5周年

超戰士列傳有劇情話唔夠一星龍打要合體

點睇都似放閃多啲囉

最後廿石都射埋落海，
可以等下次了

但咁快出真係好仆街，合體無理由廢過兩隻超4，但出得太勁，之前倒石抽兩隻超4返嚟嘅人條氣又會唔順

新手一問 如果隊長技係buff力 咁隊員有隻超力或者極力咁會唔會都食到隊長技？

得

謝賜教

第二彈應該仲會有個限pool 抽
繼續strong hold 100石

會唔會等國際版2週年出？

唔會理國際版啦 日本點會等埋佢地

10+1抽
好多18號
我想要小舞

小舞唔難中，莊子應該難中d

幾時會重出小雲抽卡機？
好想要藍將軍
（武道會版抽極都抽唔到）

勁撚多人post 個背包出來問人點組隊，跟手潛水

幫你地清理下d廢老

2.5都唔算快啦
不過我估3或者3.5先會有
黎緊出宇宙武道大會zip時間

我認真問過無人理

張自己最勁既卡放埋一齊就得

我都有預感 我都HOLD一HOLD先
唔敢拉4悟POOL住
之前BLUE同ROSE又係冇啦啦出左

因為達用人地個隻夠做
想博黑悟

爛面都正

就算有另一個限pool都唔會即刻放隻超4比大家中柱
不過我都係會叫你忍手

想問下 我跟住應該DK嘅順序係咪xxx > 品 > ooo？

聽你話
我睇定d先 我覺得第二彈應該仲有限定pool...

黑悟4突左都好似無咩力水

玩波波呀 盡俾啲波波佢食

黑悟都唔夠力
爛面就算+120%就真係唔夠Rose大力喇

爛面 幫rose 打平屬 同剋屬

想問下blue潛解係咪同ooo一樣左上全會心？

其實新手得幾RANK就問組隊會快左D.
人地幫你組左你都唔夠COST放哂入去.
到你夠COST喇，你手上既卡都唔只呢堆啦。

100 RANK 之前都係塞哂手上勁卡落去啦.

結論都係曬卡多

玩悶了~ 再見

3 lv一隻限，我又唔覺閃
你話起手成埋限就話

應該quote 錯 有張多啲

唔玩？
會唔會回鍋

177777777/2億下載次數達成可能會出

中左莊子

唔係右下抵D咩

未10技

佢用外掛 應該係快悶D

未10技，你自問會唔會將佢地技10先，再自問會唔會再抽中一次，開右下先。如果有信心會抽重複，請左上先

冇爛面冇黑悟
雖然比左ROSE十技
但都死死氣氣玩番超隊..

好多嘢刷啊
哪有體 你老舞

(石係用來抽卡的）

有咩刷呀 ?

咁唔好再見

唔知點解 依家我load game 好慢
其他game 就正常

10技強迫証 GT 4隻刷10技
刷蘋果 刷Satan章
半act又要打下超激章 邊有咁多體玩

超一飯係咪得銀河戰士物語升技

好悶喎 刷 蘋果章 我拎左2隻無刷了

蝴蝶包已經要用80體，仲要刷啲超4章俾杜拉，公廁包，baby.. bobo章又要刷（中咗技南界布，同埋未刷俾悟天/知杜拉仔），刷12000個蘋果，100億撚樣戰士有2石未打，仲有..新gt物語都未得閒開
都未計每日潛玉..

仲有LR菲啊！！

仲有天下完左大把莊子章可以搞超強襲
爆石都刷唔完

我一隻LR都未打...除左天下一獎品 wiki之外

我撒旦同蘋果都未刷晒呀

暫時所有UR都可以免費20技，不過要大量時間

限嘅話:知飯布、體黑悟、所有金菲、知未來杜(有D限無持有，歡迎補充)

普通SSR:

SSR普通悟空可以食真本氣果隻

所有SSR超1悟都有免費升技(真本氣果隻)兼有時可以用綠石換，不過要大量資源

最終菲利、超1達、惡布歐及肥布歐可以搵超激果隻升

排骨飯可以搵強襲果隻升

技、體SSR未來杜、達列斯、少年超1悟飯(有時可以用綠石換)可以搵物語果隻升

天使2悟可以用綠石換體天使2悟升，不過換左2次之後好似無再刷新過

GT1悟可以搵物語果隻升

藍毛悟空SSR現在可以用2周年金幣換體藍毛悟空升技

有部分卡則會係某D活動先送卡，例如阿樂、小雲、超1悟

另外一提，如果極隊升到咁上下，周六日可以去Hero關試刷速維斯(Boss算幾硬，最好有盾或全員滿級先去試)，第一次解送老界，可以免費10技及4突，現在打超激Boss rush都入到隊補血，仲可以幫其他維斯卡升技

如果有人得閒，做個有圖嘅表可能易明D

wiki 你升唔升技 會唔會潛解

wiki我只會用抽返嚟嘅卡做肥料，刷就無謂，又唔係急需要20技
再講，我連lr悟都未搞，係都搞咗lr悟去刷力菲

金菲點升

有隻免費既GT寄生比達 超特大 應該有力水打LR菲

UR菲利直情忙到忘記左.....都係2周年完左先算.....

想打左蘋果/coins換晒D覺醒料先.......

之前成日server error，不如全部野體力減半補償好過

先刷強襲機械菲利-->打復活之F物語關刷章(等活動復刻)-->dok做金菲

wiki 10技左，下次衝多次小組第一就20技到

3次都遇變態佬，今次第一名的最後發力，5000萬分

個baby 章打邊關會跌 睇佢個info 無寫

痛苦達成

好似得用coin 換？

成隊都係比達悟空一家人大雜交
無超4，勿屌

10技入體波隊真係唔錯，以封技+百搭Link黎講有30萬輸出

反而力果隻就好雞肋

正野

baby 係 35 個 47 章
（我有冇搞錯邊個baby? 冇乜睇GT）

希望每日兩卷會中到

覺醒寄生比達個baby章，應該要用coins換

如果有兩隻係咪留黎潛解？

yes，有得用SR技悟天/知杜拉升技

唔求體悟格
真係希望活動完可以中一次SSR
仲有14日 好似係

都係要刷 1500一個 屌

angelababy 我諗係

baby 章 我用黎覺醒隻sr 寄生比達
諗住打菲利

巴打日日都有抽？
我起碼都中到3-4隻ssr
不過重覆+無用

蘋果 , 撒旦幣邊關最多coins?

當然日日抽 邊會蝕比佢
求今晚11點一抽開齋

M2 , 撒旦刷尾關

Apple m2,幣自己就去打Gt 第二章最尾果關有350+20+20，有機會700+20+20

佢的卷似可以遲d抽

我都冇超4
朋友

好詳細
我想知速維斯潛解4路 開會心定連擊?
想開黎玩下

個人會揀會心

反正連擊完都無咩力

主要都係食佢回HP同氣絕個功能

唔係跟日子咩 有人試過留第日抽到 ？

新手想問下力pan 入4悟隊有無得諗？

試過，从系得的

我會揀連擊
睇下會唔會開多次技 暈鳩對面

為左抽47抽到隻力gt杜拉滿突
btw想問下佢係咪一定要食老界升技

其實潛解真係好睇個人

4突就算玩會心

連擊本身都唔會低LEVEL

所以有時你地真係唔洗問人

力GT杜好似好普通.
唔覺特別好用喎.

利申: 無

重點係仲未有隻可以抽到4突咁屈機...
係近排送潛玉多...先有機會可以4突下打番黎個d角

佢d link搭落45隊度好似可以變到好癲
自己又成枝大炮咁，好似係

啲女角抽唔抽好

[/quote]
重點係仲未有隻可以抽到4突咁屈機...
係近排送潛玉多...先有機會可以4突下打番黎個d角[/quote]
唔夠人都可以開左連擊先

其實開邊邊都無衰

但速維成長度只有b

盡量都係升左其他人先

連擊 好搞笑
可以連擊唔出超必
有時唔夠氣都連擊出超必
不過係低機率啦

張18號可以當弱化版技斯路用

超隊少減防角

Lr wiki 原全無力

佢其實都算大力

想問下 齊限既情況下 全部未DK 應該DK邊幾隻先 ? (大前提係無任何DK人物都可以刷到)

係，dok完必殺+100%
同45又link得幾好
難得而家4突到咪考慮餵老界佢食

咪屌住先 利申重課

xxx > ooo > booo > 品 > 金菲 > 45 > 47
完？
重課唔差在用石扔死晒班pk

Xxx係金髮定藍髮 成日唔記得

格比達

力屬 金髮 格比達

重課 支持用石掉死佢

你好似玩左唔係好耐
咁快重課

想問極技栽培人有乜用?打蝴蝶關打到

有錢就任性

其實如果重課，點解唔一開始就買個齊限嘅AC，可能仲平過你抽齊哂限

食

係咪當經驗咁比D技屬食?? 唔該巴打

齊限AC再抽到潛4
唔洗DK都吊打大部分關

其實我本身齊 抽4達用左好多 屌

今次抽超4卡機抽左好多體BOBO同力杜
想問下呢種唔會十技既應該自食升技定拎去潛能解放

體bobo?

佛巴 應該係體包

力杜我4突左，幾大力下

新手求carry id:2170435605
長掛十技booo 45 47

下次頭頁應該整幅暗語圖

有時為左暗語要特登返高登望

係, 成日睇唔明.
最好加埋出處.
點解會叫飯布做bobo?

撒旦COIN係咪刷最後個關?

都係個幾隻限定
果時出 麥當巴幫佢命名
唔好問點解

中咗天下一技飯, 技GT達

100億能量戰士個任究竟有無人打晒

以前悶up會打哂

下？玩龍珠姐，又唔係叫雞post
咁隱悔做乜

不停無限loop M2打蘋果
就黎打夠45000....

衰多手又抽超4pool
9R 1SR

我....忍忍忍忍忍

冇得解 好似XXX之亂開始
其實都係得幾隻代號 好快記到

痴撚線，45pool 6單抽6R

有冇巴打識用香港信用卡課金？

iOS 要將個acc轉返去港版

打潛布打極都過唔到

因為好多巴打課到全家跳海 講真名會有陰影 所以用代號
同埋代號易打啲
bobo好似係因為麥當巴課得最多又唔中 所以由佢改名

等佢變身 帶神授力link 入去 布歐加血會少啲
帶封技 龍仔 2豆

用緊咩隊？

真係好難忍手 愈打愈多石
好想拉下十連

忍多陣先

我無石儲了

開個儲石號 手痕就抽爆個小號

我手頭上有好幾個了
今日有個抽到超8
不過無其他限
係幾過癮

我都冇lu
要靠佢派石

玩速隊拎藍頭悟空係咪好蠢
但GT悟好似好廢
定拎下面7蚊超一悟空好

我而家先打到16關
好難忍 但都要忍

忍到開下個限定pool先再戰啦

忍啦wing巴
我決定玩返一排超隊儲石，尋日10技左xxx
潛解左右上左下，大力都痴線

即係而家超4唔抵抽了？

新出體達婦一粒氣珠回7777好似幾抵抽

原來單抽都會爆玻璃

唔想知丫屌

我除左ooo 多左一隻出黎
冇一隻限有重複
不過用朋友個d都夠爆機 反而好想抽未擁有既SSR

繼續拜
只求中ooo

其實ooo即係乜

OOO係超比古洛 速屬

小號0課acc 純粹用黎抽下過下癮 中唒

訓前無聊拉左十石 SR
訓得

wing巴又抽
btw又一日雙sr

小號中好野是常識吧

超三同爆鏡抽有咩分別

已經忍左冇十連 抽十石玩下

無乜
超3多數得一隻ssr
爆鏡會有機多過一隻
心理上覺得姐
其實都係確定一定有ssr

依啲event 龍石咁難拎 要打咁多隻

屌岩岩又抽多隻超3gt
中兩隻都唔比隻gt4

中SSR都屌

新手上路

打舊既最尾個關有機會跌700 （撒旦同肥布歐做boss個關）
我打一2場 1場700 1場350

剛剛打左兩場
一場跌350
一場跌700
謝巴打介紹

免費卷 兩張SSR 一星龍同技大杜

一星龍都係卡池入面？

唔知有冇人會打

體

蘋果同幣都未打晒 冇咁得閒住

大家覺得速藍比達 定
速GT超西悟空 入47隊好

GT悟空多條GT link
但藍神比達有超激戰

超3經常出垃圾

起身一拜
只賜ooo

咁既情況點算？
隻35號得三技
早知唔咁早DK住

Reverse咪得囉

升隻7技dk 去tur/ur 升佢

推

3技食7技可以昇10技嗎?

第一弓
第一階段reverse 唔到（因為第一段唔係UR)
最多退化回第二階段

留來換其他野好過. (例如老/MK界王覺醒章)
隻藍神悟主要用來比其他藍神悟昇技食.

抽到兩隻知悟巴
係咪潛解佢冇乜意思? 升技算?

公平咩...抽極都沒

我建議升技
隻隻都潛
根本唔夠玉

過d氣俾你

thanks

一模一樣既卡就可以

想問下如果玩速4達隊多，
係咪應該先十技隻ooo,
之後先xxx

利申有籃比古同4悟

3 食 7 唔係都係升 1 技?

同一張卡就得

icic 一直以為繼承唔到

想用是旦一隻頂超三悟個位
求意見

終於明點升35號
之前唔明點解10技ur 食10技ur
要潛解+滿技好大工程…

例如

一張技3既4達，食一張技7既4達，隻技3既4達會10技

不過只限一摸一樣既卡先得

藍比達

爆鏡同超三都試過多過一隻

各位巴打-
成日見一有速維斯份47隊-
想問下隻速維斯係打返黎定抽既？
如果打返黎係邊版跌？
Thx

各位巴打-
成日見人速維斯入47隊-
想問下隻速維斯係打返黎定抽既？
如果打返黎係邊版跌？
Thx

星期日活動打返來，
第二十關送一隻，
可以刷技，
但冇咩link同核心夾，
如果ssr必中抽到速貓，
咁就有link好好用

平民隊員多數係ooo 速維斯 速貓 rose 再加一隻 籃神悟 超4悟之類

速維有驚異 唔錯

thx 生巴

想問驚異有咩用丫？

驚異拍埋一齊可以加2氣
4達/超比古呢兩隻速主力都有驚異
所以維斯好適合入隊做助攻

淨係link 下+2氣同回一次血已經好好駛

打番黎既，免費野
憑星期六日有得打

嘩屌，頭先用柒達隊
4達拍4悟，4達一下會心打死成隻力斯。
之後太有自信拎練等隊入去打，
食住一粒仙頭抬返出來

想組個45隊 應該用邊6隻

暫時諗住 45 xxx 超1悟格 超3悟 超1悟天 父子龜波

Dk左先吧，...自己好少純色咁打。

打唔贏45 dk唔到

未dk就唔好諗啦，用好友4達，都易打的

打4悟最好用速隊，
求其有隻4達加隻ooo用石掉死佢就得

速隊得呢d

有冇男神比古洛

有Rose 夠唔夠腳組到極隊

諗諗下都係唔多得，冇ooo打反擊，
又冇4達做攻手真係投幾多石都唔掂

都係果句，dk左粉紅先

速隊神悟神達 潛飯都有得DK
未練假設佢地都會係1技 咁真係冇力水打

打緊 差幾場就dk到

抽咗成十次十連都唔肯比4達我

飯布已經難跌，仲要食7升1

我似30隻才升滿技，前4隻係5升4。

課個100石 拎粒藍石 換隻ooo

i know that feel 下個pool會中

係你嘅鼓勵下捐埋個十石

之前幾好升嫁

我隻飯布升技唔難15隻內搞掂
但張卡勁難趺先麻煩 兩三條體先出一隻

用技隊打rose好似都唔夠力打咁 大家用咩黎打？

以前得品就咁打
每round 品+阿樂/拜高安+封必
打得耐，不過穩過

多謝巴打

有47玩速隊過到

點解上pool都中baby
第4隻

用人地嗰隻得唔得 自己抽唔到 下次等45 47合pool先再抽

飯布我好快搞掂左...食9升9...
將D運比我中限呀

要睇下速隊點齊 最好有ooo

有無ooo 有都得 慢啲

有ooo 不過未dok 仲要唔齊腳

咁算啦 我唔打住

長掛10技47同45
求好友45同47或男神比古

可唔可以加你？巴打

你有d咩? 其實3個章咁打都可以

加左巴打 長掛47同藍神比古

係咁刷應該一日半至兩日都夠77粒

新手刷首抽係刷頭幾多抽？
有冇話抽咩最啱新手打上去

啱啱dk咗rose同扎馬斯

屌 入咗5000yen諗住課金 跟住itunes要我入security questions 唔記得哂可以點搞

我就咁打既 super super2都打到 super2有時會食仙豆/減傷
主要靠隊友比達大力啪落去

reset security questions

佢要答中一題 但全部唔記得哂

禁iforgot 有pw 就reset到

47真係好撚勁

幾時出大亂鬥

佢都係要我答
宜家直頭唔撚比我答
打去apple都話唔識搞 屌

咁就冇左5000yen

所以最好係開個新日本ac 用黎dl game 同課金

裝個1password
放啲ac pw 落去 你以後唔記得都搵得返

急問道具神精果邊到打

吓 我個陣唔洗wow
係咪你撞到ac比人lock左
解lock左再試

有個黑飽物語 未復刻得閒探多啲阿婆

Ok

如果用HKD apple acc 課得唔得

Telegram死左？

要dl過隻game嘅ac先課得
所以要整個日本ac dl dokkan 再入香港信用卡轉區 咁樣個ac先課得

其實點先可以多啲友情點？ 我想抽35 號

我都想知
點抽24隻

我用黎刷47啲章用到無曬

請問有無website有卡既日本譯名
電話壞左無綁定
Bandai要我打番有咩卡
不過要打日文唔知邊度有得copy

好耐之前試過 打去apple同我轉左6 7條友 又上海又日本
最後自己搞掂

佢有個咩雙重驗證 入電話同Apple id 就得
之後每次佢會send個code比你 唔洗答問題

頭先搞掂
唔該巴打

唔洗
祝你抽到好野

我得wo 唔同ac down 嘅
唔知關唔關有down 國際版

不過轉番Hong Kong store會轉唔番去日本

同埋想問4星球邊到打

超3悟空超激戰

我兩個ac 黎 一個日本一個香港都得
只課過8蚊

最尾點攪
我都要入

技金點樣先有得免費十技呀？

乜都唔好搞住 直接去iforgot轉問題

依隻藍毛係唔係冇乜用?
用黎比界藍食升技?

add me add me

仲有隻超3悟無位擺

我之前唔記得
打去APPLE佢幫我RESET過晒任我係番個網入問題同答案

早知唔咁快覺醒 捉蟲

刷個小號黎儲下石先，趁冇咩野打

ooo

定期一拜
只求中ooo

我係課5000yen

如果想幫ooo升技係咪要抽中ooo/老界王神

係，但再中OOO都拎黎突先

同埋想問蝴蝶包係咩？

有3隻大猿 , 啲唔難既關間中砌出去撚下都幾好玩

100石想抽ooo點知中超4悟

( Show Blocked User - 波士頓龍蝦 )

組全大猿打超激戰

等復活的F 物語
刷大量章DK假金菲
大工程 滿技又唔係高攻
10技強迫症另計

Sorry 只係想分享

常用45,47,rose,特別想加大波/小雲黎打天下一

純文字分享咪算囉

乜仲有人用呢2隻做隊長㗎咩

全紅

玩野姐

痴鳩線，
4悟隊同round拍2突4達同超3悟，
2突4悟一下會心打成咁。。。

巴打加左你,暫掛10技未DK 47

Sorry

繼續兩張SR

玩極隊點組
另外有45的話，紅石換力布羅利好冇

其實啲未齊限既新手玩住先其實都錯唔晒
呢排送咁多石，新手又一路玩都有石抽
好似我個fd 兩隻xxx兩隻ooo再加超藍屁股起手
玩左一星期左右，岩岩一抽比佢中埋45

加左巴打你，未dk 45

巴打點打4 5?
平均12連14會心？
定極端6連20會心？

將啲限角花名放版頭啦

45=超4悟空
47=超4柒達
XXX=超格比達
OOO=超比古洛
BLUE/BOOO=藍神比古洛
品=超3悟天格斯
*= 力一星龍
BOBO=潛飯布歐
爛面/青狼=合體扎馬斯
元氣劍=限定知屬大杜

仲有冇？

黑包=達列斯
pink=rose
力/體大波=布蘿利
鳩猴=金菲
蓮蓬=GT將軍

新手啱啱開始玩
抽哂佢送既石 中左一隻限定
想問玩唔玩得過
同埋大概組隊方向

一隻限當然唔建議
而家有得刷
起碼有 藍神 格古達 超4 超比古 是但三隻做起手
懶刷都起碼兩隻 咁多石送 唔刷後悔

6連20會心，
連擊除左少數功能角其他都冇用，
我2潛4達 4悟 籃比古 全部用哂會心
524875785

450萬要同round 4悟放中間，
前後4達 同gt超3悟

刷左個有45 account當小號玩

呢個數要先加攻？

唔使4達 有gt3悟就齊攻擊link

唔使 2突 淨連gt3悟

之前有巴打打到900萬

決定每日一抽到2週年完，希望會中到45啦！

想問刷蘋果同撒旦章打邊關好

仲有粒紅石未諗到換乜野
基本上全齊 差隻大波菲 我見好多人極隊都會入佢 但係睇落又無乜特別
定係我再換大波 潛解 谷佢打天下一

求解答

我會換紅波

紅石點樣拎返嚟

原本送一粒
上星期完左個天下一打羸5場再送多粒

點解力大波
btw 到底大波菲 有乜特別

大波dk完 必殺可以打全體 打天下有用
刷經都岩用 好似係

大波菲dk完開必 佢自身加150%攻

唔知有無講錯

大波菲夠大力（但要十技）

好啦 我極隊繼續用black頂住檔 算啦

3212987435

十技45求朋友
另外長掛界藍 同埋 ooo

玩左十日左右
好多唔知有無用或者升技
呢堆係唔係全部賣得

好撚大力

要點刷首抽
iPhone del完game 資料仲係到
用iFunBox又搵唔到個檔案

極隊用black好過用大波菲，
啲link又同rose夾，
又免費十技，
有多隻可以開右下潛

好似game入便有得㩒唔知咩削除

幫下眼 應該點組

一定係rose black 技金菲

搵唔到
有冇巴打教下我

過唔到45 super
45隊未dok唔夠打
超隊無ooo頂招
是咪無辦法

呢堆sr係唔係全部都食晒就算。都唔知點d有用
倉無位放

隻悟格布歐有用

我本身未dk47用依隊直過
道具(仙豆，牛魔王，神精果，鬼)

哪有7
有7我都唔洗用5啦

冇ooo應該難啲 有ooo擋普攻已經差好遠

未dok45都過到 不過食食剩1粒天迪

試下搵人地dk左10技47打

我就未dk47頭 ooo xxx 超35 速紅毛 求其加多隻再搵dk左既47打
直過

免費卷 比達

佢黑髮爆鏡出 唔知勁唔勁 但係見到比達射左

到底點樣先知隻力3達仲有冇被動減傷呢 無數住turn數打

Sr 力悟天格斯布歐 要留

我都想知

速隊仲有冇得好啲？

開多左個AC
XXX OOO同4悟開波好?

THX 巴打 我都刷左好耐 47 同下POOL好難中

技金菲 Bobo black 必落，
淨返可以放下體大波封必氣絕角

神悟

比我會落埋超4悟，
開4達link,
就算冇隊長加持4悟啲攻都係好變態，
開左大又有加防，但千其咪揾4悟頂招

47唔係buff超速咩

極都有buff，不過少好多，
所以最尾果隻我會換4悟或者神悟
如果有速貓都可以，睇你點取捨，
如果4悟就一定最少潛1

成日以為仲有盾點知一野俾人開技秒左

原來47隊長都可以buff埋極隊

以為淨係得好人可入隊

壞人入隊少左個加氣？

有45但冇潛，神悟我都想有

同埋速貓係邊隻？

係咪最好要有47，45先開波玩？
新手咩都唔識

最低消費係要有4悟，4達是旦一隻再加籃ooo，或rose

冇潛唔好落，冇會心落4達隊廢人一個。
速貓係ssr舞蹈會必中果隻比魯斯，
都係超速，好夾維斯

加得一氣同攻防血buff少好多，
但速菲純盾冇咩所謂，
rose招大本身有用都可以落，
其他就不了

係咪講緊依隻

解邊格最好？ 右下？

真係個個都有超8

係，有得用舞蹈會章dk果隻

會技十嘅攻卡都右下

超8即係雙超4？

速隊會落神悟定界悟
神悟我就覺得型啲嘅

我睇巴哈好似話連4達link住開大
來計神悟攻高過界籃，
但分開就界藍高少少

你都有啦

一開始個150石抽45定47好？

Wing 巴振作 下次到你中大獎

45
博佢出ooo xxx

已經好叻 依兩日只係射左10石落海

我之前射左400石，
得3張廢ssr

今日兩張金卷中左力悟格同速潛飯

最尾中左就得啦

Wing巴我決定呢排冇咩野打，返屋企刷個45，xxx，ooo acc玩下先

重玩刷緊首抽

呢個可以開始嗎？

刷唔到双四

我有個以前開落既ACC
兩個POOL 除左45 47
其他封面既中晒
其實我未試過經我手抽中過超8

求解答

下次兩隻放落同一個pool你就會一個10連中晒

要抽既卡我通常都留
界藍餵哂兩週年體神悟都已經有6技
唔好哂左張要抽既SSR

暫時無乜 留住先無壞

因為隻界藍差1 技 心思思想食埋佢
咁我留下先啦

刷賬我寧願唔中ooo 中超8同其他 再課隻ooo 而家唔知點咁

咁而家再刷咪得
仲有機會

有2個pool 你得百幾粒石
要好好運先中到
你去買個首抽仲快

諗緊好唔好咁貪心 目標xo 457

我無技金菲 反而有bobo black rose 體大波 唯有用藍將軍頂住檔先

我係果個4悟4達都抽到3隻，
想中第4隻用左400石都冇果個

咁樣買一個仲快 我刷足一日都未試過有雙超4

所以而家有個xo 45 想停手又好似有機咁 哈哈

石抽卡我好少餵比人升技

因為唔知幾時bamdai醒起開番比你dok

而且大亂鬥就出，多一兩張SSR卡傍身無壞

想問下邊關刷撒旦幣最穩同最快？

M2

開波之後再打石抽47咪得
仲有大把時間比你中埋佢

原來比你抽晒...唔怪得我抽唔到

Sorry ，記錯左蘋果
撒旦幣一係打舊物語最尾個關
一係打新物語第一關

M2 係蘋果呀生抽巴

課金買ooo同bobo抵不？

只有一粒

買邊隻好

咩係M2

關名

咁啱了，刷左3粒鐘m2。
如果想刷撒旦幣刷邊關好，thanks

上面巴打咪答左囉
又問

要睇你玩超定極

m2唔係刷apple咩，
我想問撒旦章喎

打超47 用咩隊好

睇到了，thanks

#600生抽1 小時前

Sorry ，記錯左蘋果
撒旦幣一係打舊物語最尾個關
一係打新物語第一關

生抽巴其實答咗

聽左wing巴講 開左波打石兩抽中左藍色望右面果隻
Xo47加佢夠玩喇卦

打錯係45

唔該哂，
我刷apple刷到頭都痛，
其實係咪淨係換老界就夠？

算快了 450-600左右一場
我只係換老界算...

即係邊隻

其實隻Game入面
已經有好詳細副本既資料睇
副本主Icon有個i字 禁入去就可以睇到
唔係話D咩 只係覺得可以多加利用

下pool望右藍頭果隻

m2出apple呢

扎馬斯DK左之後會同PINK同BLACK好夾,
加多樣合體版就完美

有冇個功能可以禁一下條link 就filter 你有邊d 人物係有果條link.
望住一大堆人又唔熟 要逐下睇link 又睇屬性好難砌

希望幫到你

有冇巴打依家主線去到第幾章？

同埋全龍珠既取得方法？

你去龍珠個雷達，禁你未搵到既龍珠，就會見到係邊關有

巴打們可以add我 會掛45 ooo 或者rose

夠唔夠組技隊

組純色打丁？老實說，dk左果d限先啦

我知道，但唔知點行

THX. 不過岩岩SERACH左個英文既. 好似英文易D睇

力驚異隊

想問一下隻lr魔童，
係咪要刷強襲再痛苦z覺先餵
有50升技率？

Yes...

點果粒珠，會飛過去果關

抽左45 pool 十連
xxx 同公廁包

隻lr魔童其實有冇用架，
冇嘅我技1升lr開下圖算

又放閃

新開狂升lv 會唔會加

我都想放閃 都冇中過超8

你唔係有4達咩

冇 未中過超8

又忍唔到手

你咪幾好，我連抽嘅機會都冇

扔左好多石

冇錯 因為今日返工條氣唔太順

想問下有冇咩卡值得升

主玩呢幾隊only, thanks

呢排4倍rank升到冇咩好升
有冇邊隻係池底有少少功能可以拎來練下等

585990612,可+好友嗎?

加啊

暫睇得隻體超人飯幾好Link

本身傷害都唔差，不過今時今日隻隻都4-50萬，普通SSR已經比下去

其他卡都無意見

Only

唔該哂巴打，
宜家隻體神達係咪已經冇用，
早幾日先用卷抽左出來

鐘意升咩就升咩 有愛就得
反正打超激都係用返主流角色

仲折磨緊自已，刷緊首抽

都未刷過xxx+ooo一齊出現既acc

又黎到抽sr券既時間

我刷左幾個
一個超8
一個xo 大波 界藍 呢個好耐之前開既

刷多陣就訓，聽日再刷

世事弄人，居然刷到速神悟。。。
我速隊怎辦了。。。

抽埋30石
中力神悟
完。

D鬼俾我用Q哂. 點算好

刷緊小號...出3隻black....玩野

抽埋35石，完

冇 抽左80石都冇black 冇gt3

嬲

齊到咁 又唔係新手 有必要咁樣曬咩...

地巴好波

可能刷存在感

抽多廿石 玩晒100石lu

Wing巴....我發覺45 pool好難中好野

但我冇45 black同gt3
就算中柱唔中45 都可以博下..

聽晚再刷小號，最好既acc係45同gt3
不過冇留到

試下 45 xxx ooo
同一個pool

屌 之前唔玩既account sr券出體悟格 主帳就日日2sr

賣比婆婆唔使煩

之前你45打到400萬輸出咪post 圖囉
講隻45夾乜link 講夾左47咪算 點解要講夾左2突47
除左曬命我真係諗唔到原因
齊超8 又200幾rank 都要問升乜鳩
揀老婆又唔見你po 上黎問

我其實無乜理過佢啲“問組隊建議”
佢不斷強調突2超8 又成日答到人問題
點會需要組隊建議
純粹想曬下者

要曬唔緊要
唔好扮問先得架

唔通我又要囉哂全隊出黎貼咩

摟block

岩岩睇返上面
佢竟然會話人放閃
仲要話wing巴

對眼自己fliter
我唔怕閃
怕閃望住堆首抽就真係閃盲
一開波堆隊員
抽左我五千都未夠佢地齊

話黑仔王放閃呢野真係

今日返工唔太開心 所以抽100石發洩下
100石中隻xxx都比佢話我放閃

我都好多日SR啦地巴

閃死人啦 快道歉
有隻xxx (不過人地唔知幾多突)

唔知幾時先中到第一隻ssr

今日又中一隻速神悟
Btw再一次500石唔中47

由得佢囉，大把呢d人喇，個個game post總會有一兩個 好想要47

你有咩組隊建議俾到人呀

我決定要抽到45先抽47

你中左啦
舊acc

突4 悟 同突4達

地巴玩緊咩ac
之前唔係有巴打俾左個你玩咩
你玩返自己買果個?

抽47先
47起碼幫到手 速隊

兩個都有玩呀

你識咩 45突2 夾埋比達link打600萬

btw 我都覺得47會抵抽
不過做隊員就45勁啲
47唔做隊長 個防無咁好洗

之前送左堆覺醒素材，呢排阿婆多甲蟲賣，終於脫離無蟲用困境

終於中超四
但冇速team

4悟大大力 但47好型

話時話，幾時會知有無新pool?有幾十石係手好難忍

放超隊都好好用啦

個 pool 去到 3月1
期間未必有新pool 要等到19號睇下咩料
依家得返單抽過日子

19号有新消息？

都冇blue

想問下47暴力過關打唔打得郁z大波蓮?

有減防47 當然無問題

德巴 其實自己用ooo 搭人地47夠晒打
抽45係想中柱 抽黑悟
不過如果中到45就最好啦

祝你射入波 唔中柱

其實邊隻係BLUE

尋日中到xxx潛右下算係咁
但d人已經突45 47

超藍比古洛

有無多少少z覺 dk 同潛覺既解釋
爬左好耐文 巴哈d術語又睇唔多明

例如我有隻45/47
應該食晒老界去十技先z 覺醒 ？再dk 再潛解
定應該dk 左先升技
見有清提過dk 左技唔影響
reverse 係唔係多數俾打出黎既卡dk 完還完黎餵食

有佢組超隊+457係咪屈到喊

其實reverse用途係俾你dk卡 之後又突然抽到相同卡 好似啲巴打咁一打超8 黎突破
唔駛你再打章dk多左既角色
只需要將dk左果隻降返落去變同角色 直接突破
再直接上返去dk後

我唔覺 組47發揮唔夠47隊長勁
47勁在前後加120% 再自身加 120%
食超必都完全tank到
但入左blue隊 得返前後50%
tank又tank唔哂 攻又得120%
45起碼叫做有150%加乘
個30%def buff 又係算吧啦

所以我個人覺得47 做隊長先屈
45就隊員有隊員既大威力大炮
隊長有超大威力大炮

以上皆以0突為標準
你2突以上 其實2隻都好屈
重覆 隊員黎講47果120%防真係兩頭唔到岸

屌你笨大，我要技金啊，出夠未

尋晚先一個
今日竟然到你
仲要用出夠未
好行

大單想被人屌.....有2限仲想點

10連有4隻嗰d講到好唔情願唔想要，賣俾阿婆冇眼屎乾淨盲

想dk隻booo
係咪無力隊好難打？

有超粉都得

仲要live埋就最好

大家
想問呢如果IOS想課金係咪要買日本iTunes gift card
同通常係邊度買？樓下七仔果d通常買香港gift card?
無玩過日本game唔識課

我通常去信和買日本iTunes，7仔個款入l唔到日本game （好似係）

好想抽上pool黎潛解

47 就咁都好大力啦其實

我要求唔高十連有47已夠

條友根本褸屌

哭左 刷左幾日石射晒去上POOL 一隻限都無

唉忍唔住抽左250石 明明已經齊pool

潛解4突真係好恐怖，笨大好野

520 game
上網買

射多左100 總數350 唉我做乜鳩呀

我都靜雞雞抽左幾個十連追黎潛解，但得個吉，所以無講

要慢慢儲返石，唔再抽等到超4xxx出先

宜家32rank
一路打緊覺醒素材z hard博一set體會升rank
想問有冇啲更好嘅升rank方法？
打主線佢比好少經

又崩多左200石
唉 一個pool開成個月真係好撚狗

4倍經都覺得少經？

打主線好快嫁喇，而家4倍經
主線有幾後就打幾後啦

我唔信..因為我都射左100石

新手玩家留個名先

刷下 2-4 ZH 升得好快

幾耐之前既圖黎?
點解下面仲寫住1日
咁似免費十連既

歡迎

而家有4悟打超強襲真係幸福
可以秒對面

唔該巴打
原來少經係因為我揀normal嚟打

刷到咁上下可以轉 11-3ZH 行幾下就到BOSS

因為已經冇石可以射，唔想再單抽中垃圾

新手想問下 係咪次次活動都會有特價石

射晒D石落海諗緊課唔課少少等下個POOL

個個都單抽中好野
我就試過十連+單抽50石啦
都係好似十連好少少..

唔一定呀
但你課左 係唔係忍到手先

運氣既野
黑起上黎點抽都係R

應該忍到
下POOL起手 刷左幾日關儲左70抽上POOL大爆死 得2張SSR無限

終於dok 左rose

張卡好好j

我都扔左好多石上pool

想問下點組速隊？

應該係問點組隊？

得6隻速屬性 仲可以點組

6星龍依家果2個pool會唔會有
我爬文見到速隊打難關會用到佢 R咭黎但抽極都無

一隊速都玩晒啦

6星龍 斯路仔 呢d抽到滿技 唔中R咁好

係中好多R但無佢份

可遇不可求
之前仲賣晒

第5隻技金
唔想升技啊

屌解呀我岩岩十連淨係中左粉紅頭!!!!!!!

都好呀....我都想潛rose呀...

其實有冇人單棍扑中左47

我，第一日單棍中左第2隻47

係咪呀 我唔想忍到十連之後射哂落海

一隻超4 都冇 回鍋抽左4, 5 百石都冇

GIVE ME FIVE

超粉即係rose?

岩岩好開晒左上右下

屌解!!!!!!!!!!!

係，已經拎左黎潛加下

恭喜晒
可唔可以比d運我

拎去啦

尋日down，想問playstore個港版係咪同你地唔同
見你地全部日文
我乜都唔知，唔好屌咁大力

日版 係就拿拿林刷番個靚AC

我想問喺邊度down？google搵？

Qoo app

屌 點解我差咁遠

唔該哂巴打
有冇話邊幾隻係好嘅首抽？

隻GT物語BABY比達咁難跌
諗住刷santa coins順便刷埋但一隻都不跌

啱啱攞哂d禮物，有150石
未首抽
應該抽邊個最好？
係咪一次過抽哂3次10抽最好？

睇自己喜好同運氣

大體嚟講，超4悟空嗰個好d，定係超4比達嗰個好d？

我都係新手
不過45pool就有xo就真係易起手
47pool就47真係好勁

巴打試下改名做万刀甲先再抽

45pool 47pool姐係咩？

我一陣十抽咁就仆街....

中咗嗰隻桃紅，應該唔差？

點UP圖我又想UP下

悟空同金菲利
冇哂位冇得再抽

回覆嗰時右上有個upload嘅箭嘴

我想問大家嗰d R，N嘅人仔會點處理？
賣？合？
唔用嗰d SR又會點？

緊係抽超4啦

試 up 圖
而家打緊石

我自己做法係有角色要升就將啲n同r隊曬比隻角色食 唔要既sr就去婆婆要換點

依家滿哂位，乜都做唔到

唔該哂巴打

呢隻藍悟成日出現

依隻神悟我好鍾意 好想4突佢

友情抽到依D，我見食佢嘅話會有好多經驗
係咪攞嚟食？

Yes,尼d就係肥料

.......
一隻藍悟都未見過

知LR 係 超2悟飯

隻知超1飯我放左係倉底成年仲係8技，估唔到Bambai又搵番出黎

睇黎要用coins升埋佢

唔係魔童咩

隻悟天勁唔勁？
其他SR有冇用？

我仲以為會出埋體屬LR，等每個屬都有一隻之後先開始隨機咁出

好似好型

見有暈技氣絕就留啦
其他既用途都係賣比婆婆
SSR照計隻隻都要留

普通SR魔童、18號都會用黎餵比LR、SSR升技

隻力悟天用黎打大波超激戰

技悟天可以dok黎比超1悟格升技

其他卡送晒比阿婆

岩呀
下隻LR係體屬呀
基紐隊長.

十連又冇47…

其實我好鍾意LR嘅畫風，好有質感好霸氣

其實呢隻LR悟飯會唔會就係剛剛武道會送果隻DK出來?

應該唔同，武道會個隻係速屬，呢隻係知屬，應該唔會DK轉屬啩

係咪應該要重新抽...

要抽的，屌

抽咗十次十連先有

咁單抽算我岩岩單抽中多隻rose…

抽左廿次十連先有
利申平均十抽一SSR,唔會埋怨

十抽一SSR已經好好

大亂戰

好想知咩技能.

最後3次十連抽頭兩次都係0SSR,
最後一炮出47,BLUE同一張力超西悟
即刻停抽,儲石等下次
最可惜既係45池掂都冇掂過
我覺得,追SSR要儲多幾份石
反正佢講正10%機會中SSR

近排好似機率低左好多

有冇巴打好心加我做戰友 我會盡力升級

放4達係頭

未有加成?超速同極速先有?

抽左n次十連都冇

我好似平均5定6次十連先有SSR
最長試過9次十連先有

已經無石十連, 只係一日單抽一兩次

好辛苦呀超8呀！

辛苦完仲要冇
想水我同事課石追超4 幫佢拉一抽就中左
自己拉左2300石都冇

屌2300石

之前冇人答，想再問多次，蘋果同撒旦章係咪呢兩關最有效率？
蘋果：謎之惑星M2
撒旦：復仇鬼前編 第10關，地球乜乜乜

追下post 大把人答左
答案係

人地曬命啫
你估真係問咩得六隻

利申咗先 唔係放閃 成個box得一隻潛解

之前潛解咗隻blue 開咗右下同左上 揀哂會心同連擊 揀完先開始淆 點解唔上嚟問一問意見先 依家隻blue會唔會太極端？好怕浪費咗隻blue

種練囉，點會浪費

得罪講句答左好多次

揀錯野可以消費10石再揀，張卡唔會變廢

揀咩講到尾都係睇個人

我自己意見就係blue本身連擊已經好高機率

再加上係反擊卡，我係主力升會心嘅

但睇法人人唔同，鐘意博超必連擊都可以升盡連擊

其實無人有標準答案比到你

我就係試過用人地隻blue，成日都2連超必，最癲試過3連超必，所以我先揀會心同連擊

其實憑係主力卡都好似主升連擊同會心，咁邊個升高d就睇自己喜好喇

我就會心-》連擊

Thanks

刷首抽刷到灰
45好難中

點會，超8難中d

邊隻係超8？

45+47

47+45？

哦，好易中

就黎放棄刷3隻限定
想問45+ooo / 45+xxx / ooo+xxx邊樣開局好？

潛伏多年第一次上水 見咁多同好成日問代號 整張圖過大家

咁我暫時係咁先，如果有幸中多兩隻blue，就揀哂會心

非常好，感謝感謝

罕見高質
上水like下

多謝photo晚打 好靚

下次開始置頂

感謝感謝

下位開post 既巴打 記得 quote 呀

新手一問
ROSE點潛解好？

打到70lv仲未抽到47 應否放棄？

要睇你個ac有乜喎

Xo45超藍rose

300lv課左2000石都無47係咪要放棄？

對唔住

咁既腳都夠玩啦，有隻45

47係勁 但你個ac 夠哂玩啦 超隊已經
45隊就唔知你了

[/quote]
有冇巴打可以答下我

力真係冇乜超隊差唔多 係想超隊多個強力隊員47嘛 做埋隊長更佳

而加應該投資咩隊好
[img]

LR左35先？
好想繼續課抽47

BOBO技真係難升
之前果D食4升2 升3
岩岩齊5隻 就5升1,真係想殺死隻BOBO

有冇巴打可以答下我[/quote]

我會揀4悟+ooo
萬一你之後抽唔到盾都幾難搞

我會揀4悟+ooo
萬一你之後抽唔到盾都幾難搞[/quote]
xxx 依家做左公廁 抽上pool

唔係放閃，有無組隊建議，依家得47隊大力，其都無乜力，唔係好識組，係咪差一隻OOO就齊基本限定
求各位資深巴打解答

有石應該繼續抽45抽xxx
定轉抽47好？
新手好多問題

我都抽左差不多1000石 冇超8

不如你放原圖比我得幫你搞好啲

有冇巴打知邊關可以打返嚟？

打活動物語 等復刻啦

未出住
前排先復刻完

原圖應該係呢度down

圖鑒入面有

好似一年先復刻左一次

不過而家中ssr機率已經好左好多，以前可以500石全sr

初初玩返都係幾易抽
之後咪又係同以前一樣 抽極都冇SSR

會心 > 連擊

暫時只係有45同ooo
幫幫手

下pool好似抵d 你全部都未有 中柱都唔怕

繼續抽上面 最好中柱

中柱係咪抽中有既野
下pool係咪要瞄撚準比達／Blue同Rose？

下pool我全中柱 中楣 冇47呀！

未有黑悟 所以想中柱

文字放閃 深夜一抽終於中到Black
叫呢個pool唔洗食白果

我中埋啲九唔搭八既野
砌極都極唔到一隊

成日抽中金正恩

我都係

啱啱 手痕射左50石抽下pool 0sr
嬲得濟拉多十抽中左藍神 好撚滾動

屌 點解有畫面
金正恩 我都唔知賣左幾多隻俾婆婆

抽到超4比達不過成30cost，新手唔洗只以用
18號同隻知悟空勁唔勁？
同埋d R SR係咪全部比哂阿婆就得，會唔會有d攞嚟食？

其實dk完超3 gt悟
45隊加多隻 超3 gt 悟 未dk
都唔錯 食哂兩隻passive

未乘150% 用人地隻45已經20萬攻

做個好友
長放超4達dk

2322047733

啱啱手痕抽50石乜都冇

本來就係伏的啦

趁悶up仲刷緊小號，好難中到45+xxx

我想問下祕寶個啲老界王神會唔會翻新？
包括活動同埋綠寶石個啲，
係咪定時會更新俾你再買？
另外
而家有隻解左左上既rose 想升上十技，
但又好缺老界王神，可以點做？

巴打諗住10技rose點解唔解右下？

呢隻悟廢到仆街 其係咪係淨係比人升技

依隻悟唔係1開始嗰3隻其中1隻咩？

我想問淨返嗰個可以喺邊度打到？
係咪全部覺醒最難嗰關都有機會打到？

速屬最難 金色膠囊

唔該巴打

屌那星 45個pool真係伏pool黎
10連 又係1隻都唔中
係47果個先叫正常

對我黎講 45 同47都係唔正常

不惱都好伏的，抽左n個十連ossr

歡喜悟好野黎

18號做緊倉管唔知

如果唔夠腳，力菲利都可以留番黎升做金菲

其他送比阿婆

好，唔該哂巴打

同你情况一樣，但佢話沒有足夠資訊重置
點搞

冇言

i know that feel bro

依隻SR比達覺唔覺醒得過？
定係留返d素材嚟覺醒其他SSR力嘅人？

覺醒其他ssr啦

其實日版會唔會出返國際版就出果個活動

用卷抽限定隊長個活動

之前已經出左
係咪計番你用過幾多石 送幾多卷個種活動？

日版出先嫁喎
你會唔會調轉左
不嬲國際版係跟日版行

綠石換悟空定悟飯好?
定換晒老界先?

個陣未計劃十技佢
因為要十技47
到十技左又想十技埋rose
不過而家換曬啲老界王神都十技唔到rose

老界先

想開個45小號黎玩，刷到咁係唔係開到波？

好似力隊都幾齊腳

一定係老界

張速維斯真係好難跌, 刷左成日都未10技.

希望出LR悟飯嘅時候，會順便出埋全王武道會嘅布歐，悟飯同悟空，一有50石，要忍手真係好難

幾時出

其實呢，入戰鬥之前，係行地圖個畫面有冇得手動排個順位，有時啲順位太柒搞到要食多個道具

我都想知，我依家日日入game都忍得好辛苦，最好出隻限定超屬布歐同新限定悟飯，不過悟飯新髮型

Wing巴，終於刷到個小號俾自己
刷左成兩日....

大鄉里開心大發現
原來bobo潛布升技招技會變？
岩岩先dk左佢 用左四隻老界升到5lv技
仲有5隻老界 用唔用埋黎升好？

咁睇唔開
bobo 可以刷超激戰升技

有免費升技都餵老界

Bobo有得免費升技的
佢既超激戰第一層

就係有印象之前見過話免費10技
屌浪費左4隻 好彩未話用埋另外個幾隻
唔該哂巴打救我一命
唔好嫌煩問多句 要刷邊關超激戰

Zhard

Bobo超激戰，第一層

但你應該要變返未dok 前
先會易D 升？
唔太sure

你睇下DK左會否都係50%？
如果都係50%咁就無需退化了

120lv 食一定得返5%

依d關係咪起馬要升lv升到成隊夠cost擺哂ssr先夠打
利申 新手

究竟係黃金大猿悟空變猩猩機率高，
定拿迪斯變身機率低？
打左成日，黃金大猿悟空變猩猩過十幾次
拿迪斯一次都未變過身。

點解個個撒亞人都有出猩猩卡，
係悟飯唔出猩猩卡

你諗下悟飯老豆係邊個先

悟飯老豆暈咗呀

唔明

係咪講阿樂

如果出新限悟飯，佢招技應該會係狼牙風風拳

父子狼牙風風拳

太心急了，今時今日DOK左錯可以REVERSE升技.............

bobo剩係計第一層刷技嘅話,速隊夠做

刷章又唔想投石就起碼要有速潛飯+速/體超比古、47先叫有效率d.........

你咁講一講，我突然諗到悟飯新髮型咩事

孫悟飯，孫悟空的長子。長久以來，絕大多數的人都沒有懷疑過這個說法，直到這張對比圖的出現，人們開始懷疑孫悟空其實戴了綠帽子。

宇宙生存篇，悟飯仲要無埋條陰，根本就係阿樂髮型

同阿樂根本一樣

其實第一關LR菲利
仲會唔會出SSR菲利
出左一隻之後打極都唔出

有無人買左呢隻搖頭斯路 好盞鬼

唉 點解我要戇鳩鳩射550石落去淨係為左潛解
仲要乜鳩都抽唔到 宜家冇晒動力玩隻game

I know that feel
射左唔知幾多石落47pool 搏潛解
乜春都無

聽到都覺得dum春袋

卡住左係主線17-8 隻技菲利到 依家點搞好

一手好卡唔升lv 比你齊哂超激戰都過唔到啦

求把打指導下

唔好屌住先

打唔贏嘅打返前一關升下lv先，一夠cost慢慢逐隻Z覺醒

咁多SR唔比d阿婆？
有冇其他隊有升過，你速隊比技剋住

我想問大約幾多lv先夠cost擺哂成隊ssr？

比d丫婆？

淨係升左速咋

有排屈上去

交換所

小號第一次夠50石落47 pool即刻0 SSR...shit

唔緊要 你有的是錢
課到潛解到為止就會有番動力

極少

終於覺醒咗第1隻

咁要諗下仲打唔打....